（有圖）戰鬥格的象徵？

點解啲女人咁鐘意著呢啲勁多帶/繩嘅底褲，裙，甚至胸圍？呢啲女嘅戰鬥力係咪勁好多架？